kkbox vs spotify

kkbox試用快完，想決定用kkbox定spotify好，我見d人多數都話聽歐美歌spotify，亞洲kkbox，即係kkbox歐美歌少d？但我聽開既歐美歌例如alan walker，ed sheeran，charlie puth果d都齊，係咪d唔出名既歌先唔齊？有無人分享下有咩歌spotify有kkbox無？

我英文日文華語歌都會聽，不過聽英語多d，暫時偏向kkbox，因為有字幕

kkbox優點：
日語歌較齊(有d歌真係得kk先搵到)
睇落去多d功能，但其實我除佐聽歌無用過其他功能
有字幕
個人plan平d(信用卡優惠後49一個月)
歌庫比spotify大(kk4500萬首歌，spotify3000萬)
kkbox缺點：
家庭plan得3個人(我家很多人)
界面不夠友善(點解我起歌想睇播放清單要按更多功能先有顯示播放清單個鍵)
保留既歌由最耐無聽開始刪而唔可以選擇保留收藏既歌(我經常會聽一下無聽過既歌，但唔代表我鐘意聽到要比佢佔領我離線歌既位數)

spotify優點：
家庭plan很很很平(6人88即係每人15而已)
界面漂亮(我鐘意黑色 )
可以選擇鐘意既歌手，所以推薦歌會跟我既喜好多d，而且每日歌單會跟歌曲特色分類，分類得唔錯
聽講歐美歌多d(但我未找到有咩英文歌spotify有kk無)
spotify缺點：
無字幕(聽講以前有，我唔知點解佢cut佐呢個功能)
歌庫比kk細(而且真係有我想聽既日文歌搵唔到)
成日壞壞地，顯示既歌唔係我聽緊既歌，畫面定住起前一首歌，多數係放完廣告後，所以可能收費版無呢個問題

所以spotify價錢好吸引，缺點其實都唔多，得歌庫同字幕，但呢兩樣好重要。。。所以我都係偏向kk

JOOX呢

spotify

kkbox

joox得百萬首歌，未開波已經出佐局
moov csl上台好似會送，可惜我無，一樣歌庫太細，我唔會專登比錢join佢

聽開歐美一定係Spotify 唔洗諗

我自己聽開EDM 所以一定係揀Spotify

送條撚...局鳩你俾架

支那野

KKBOX個介面

係，所以我先係咁插佢個介面 不過聽歌呢家野，歌庫重要過介面，所以我先徵召spotify有kk無既歌，睇下可唔可以push我去spotify

spotify外國歌都好多好齊
kkbox偏亞洲市場

點睇apple music?

spotify介面真係贏哂 mac版會更加明顯
同埋我幾鍾意佢顯示埋下載量
方便我得閒㩒下發掘D好聽既歌